智利光復成功？

智利修憲公投，在已點算的五成投票，近八成民眾支持取代前獨裁者皮諾切特時期制定的憲法。

在公投結束後不久，首都聖地牙哥已經有民眾慶祝，汽車在市中心巡遊響號，著名景點大聖地牙哥通訊塔亮起「重生」的字句。

source：

但佢哋呢個公投政策係比起我地用更加多嘅血肉先換到返嚟香港會唔會都有好似佢哋咁慶祝嘅一日好羨慕

民主化左咁耐依加先修憲

地鐵加價可以搞到變重新制憲
智利地鐵勁過陳同佳

全世界唯一食水私營

美國唔係好多水公司都係私人營運？

好似都修過好多次，但經濟上嘅憲法就始終冇根本性嘅修改

美國除左郵政係公營其他好似係私營居多

Casualties
Death(s) 36 (as of February 2020)[8]
Injuries 11,564
Detained 28,000 (as of February 2020)[8]

點解呢個post上唔到熱門

香港真係地獄級難度

你幫我推囉我p牌仔

我本身以為冇人開諗住開
幫緊你幫緊你

香港根本唔係難度問題
香港係喺布吉示威要巴育下台，成個島拆左都唔會成功的

幫手推post啦 ching,呢個post值得上熱門

happy for them

多謝巴打

屌，第一頁都好似未完，要推幾耐

拎香港黎同智利比 有冇覺得對智利唔住
人地1973到1988年嘅黑暗時期
到2019 2020年荷槍實彈嘅軍民內戰

香港先唔講國安法 就算未有國安法前
香港人都大把借口唔行上前
又話返工又話家室又乜又柒咁
蒙面法都淆 都唔洗點評國安法後嘅事啦

咁嘅抗爭意志 仲妄想去高攀其他用血用命換取民主嘅民族
唔好侮辱人地嘅抗爭啦屌
之前啲懵撚仲諗住教泰國人抗爭 笑撚大人地個口
人地2014年掟緊手榴彈啦
香港人2020年仲喺度好嬲好嬲 懲罰黃店
議會戰綫 國際戰綫 捐錢比人買贖罪卷當出左力抗爭左

恭喜恭喜

但我見有智利人話改憲帶嚟嘅政治動盪有機會令原本已經弱嘅經濟更加之弱都唔知應唔應該happy好

民主化唔代表成個體制會完全推翻
好多威權年代政治野已經改哂
但D Chicago Boys經手個D死人野冇改過啫

置諸死地而後生?

你可以預見D新自由主義吹奏既智利經濟政策會俾人改撚哂
然後全球咁既經濟又會俾佢地瀨應該一早繼續自由化
再走番原路

熱狗成功左 全民制憲，重新立約

中文字版

d踩港撚煩撚過閪 完全唔洗講邏輯

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

香港都試過,仲引申埋之後既67暴動

屌

唔係踩 係灰 係恨鐵不成鋼

坦白講 自己做過啲乜自己知
但好彩嘅係自己冇份入去做condom
但老實 到呢刻都唔敢講實係我好彩定欠左佢地一世
睇到香港人經歷2019 2020年都仲咁on9
我登入面嘅兄弟姐妹慘啫

返工不了 有家室有大有細不了
我柔弱體能差不了 我年老不了
我有老豆老母不了 我唔識整又唔識用不了
我冇裝不了 我有病不了 呢啲你地點解釋都解釋唔到

為大家上前嘅 結果比人拉而家喺入面果啲
佢地又唔洗返工?? 佢地冇家室?? 佢地又個個阿諾咁fit??
佢地全部都18 22?? 佢地冇老豆老母??
佢地天生識整識用?? 佢地出世時連埋裝生出黎??
佢地個個身壯力健??

我屌哂你地老母啊 判4年舞台設計師一個人咩起成頭家架
23歲判4年 佢老母有cancer 惡化病危
佢都仲要還押候保 最後都只係見到佢老母最後一面

香港人偽善到令人作嘔

同香港類似係早就積落好多問題，
智利地鐵只係一個引燃咁解姐

大撚把人乜都靠人地去付出，自己撟埋對手享受成果，我11月已經心灰意冷，以為14年柒完而家會有改進啦，點知仲係咁不思進取已經唔係叫你一定要企上街頭打啦，但唔該keep住個抗爭意志呀，唔係食黃店當自己革命緊呢啲咁嘅意志，不過我相信大把香港人由頭到尾其實個抗爭意志都冇存在過，只係當政治係潮流

真係嘔心到暈 香港人唔改變呢種心態
我諗我同你呢一世都見唔到香港嘅民主

一次半次未穩陣,希望佢地可以持續打巢班權奸

好好彩地自己一早心灰quit game但身邊嘅人就冇咁好彩btw睇手足你開啲po係咪有經濟困難，有冇嘢幫到手？

之前有排真係連一日三餐嘅飯都唔敢食
而家好返啲 叫做未死得捱得過 但講真
所謂贖罪卷嘅組織或者團體 真係冇乜點幫過我

我唔敢話自己好彩 真係覺得自己多少欠左佢地

見到都替佢地開心

推

香港首先要係一個國家先 呢點最難

全能到仆街

其實你睇612當日出既人non民陣嘅遊行，就知hardcore同有用腦既黃係有幾多人，其他果啲，唔係民智未開就係跟風。
只係個政府太柒同有好多手足犧牲左，先稍為叫醒左果班人，依家運動熱度不足，佢哋就只係識番去食黃店，twitter Reddit 文宣 旁聽 呢啲，佢哋點教都唔會識

最可悲嘅係 港共中共班狗官
極其量都只不過係滅港推手
真正徹底斷送埋葬香港同香港人嘅
係呢班比哂機會都未識醒嘅自私短視小聰明柒頭港豬

美聯儲

隔離個housemate係智利仔
佢地除左食水高昂之外 學費同生活費同人工都唔成正比
佢地人工講緊average係幾千蚊 但比緊香港價錢 而且有強姦金
但比香港好既係 佢地係有民主 民主政權係可以做到上而下既改革
而佢就食左條美國鬼妹係到享緊福了 香港人就慘了

問題唔在於香港本身，而係大陸
中共係最終boss, 藍屍望到已經講快點強姦我

冇錯，港共既話事人係扯線公仔. 真係大佬就係中國
而中共我夠膽講係民主世界文明既大boss
香港做到既野唔多，係要集結好多唔同國家力量先打得到

某程度上係
所以之前成日講既唔好理同管鄰國既野係自欺欺人
布吉要成功
一定要策反同連結秦國其他地方
最好緊係曼谷啦